達哥開台打The Last Of Us Part II ! (2)

THE LAST OF US PART II直播
時間:2020/6/1920 星期五六晚21:30
直播網址:
死乖女大個女了，喬爾老豆要教下佢先得了。今晚父女檔準備屠殺磨菇人呃呃呃了。

達哥越嚟越Gay

今晚我要見到5000人

香港直播界天王

最後的我們

喬爾老豆死撚左啦,打飛機咩

得返2000人睇

一半都冇

Windows Cortana 留名系統啟動，
請勿負評干擾運作。

尋日仲4千幾

WHO?

隻game太垃圾 無計

根成個直播根本無人反達哥，香港人好善忘，手足坐監被人打殘變曬condom, 快啲負評我，連登仔係唔中意聽事實

有咩慘得過反達仲上心過達粉 達哥已成condom

睇得直播都係垃圾藍C FANS黎架喇

你指chat room?

唔想睇
有冇人講下佢有冇屌劇情

少少

好多人打721831 火魔 前線絲啵

XXXXXX 香港人好善忘，手足坐監被人打殘變曬condom, 快啲負評我，連登仔係唔中意聽事實

chatroom依家要sub左先留得言喎ching
咁咩人會sub咪自己諗下囉

咁都唔BAM?

係咪當我迖係condom
全世界同我入黎

全部冇bam，有個人仲叫721吳健仁

迖what

原力覺醒

留個言都要收錢
等收皮啦奶共達

達狗反了?
咁都唔BAM

仲睇佢

達哥不是藍的

之前8964又BAM?

慣左

你用殘體字仲好講

呢兩日有人打8964都冇bam

所以咪話達狗反了囉

我點樣「用」？

達哥不是狗

有正體中文唔用用殘體

你係唔係「用」錯咗動詞？

支那蝗翻墻睇達狗？

自己用開殘體然後貼張圖想令人覺得個畫面本身係殘體

衰撚過共匪

明明有正體

使用咪係用

學下達哥讀下中文啦

咪同好多網頁一樣, 跟返user自己個裝置嘅語言

原來反達用殘體字既，明曬

你啲兄弟去晒邊

係咩人就玩咩驚